有冇人睇過洛麗塔Lolita 呢套戲？

岩岩上網睇完個人覺得好空虛
我係lolita我一定唔會離開humbert

Btw.有場戲佢地扑野好似露點

我記起果張poster,
lolita looks like an ripening apple,
waiting for a man to bite.

good movie. i think their ending are best for them, instead of being together with guilt.

佢根本冇愛過humbert

愛 但係屬扭曲的愛 因為佢 重未愛過

加D星星同心心 可以做INSTA STATUS

成套戲都係humbert係法院上既證供,加上佢係被告,可信性唔高,故事入面有好多疑點
例如佢老婆發現左佢想搞佢個女果陣佢老婆唔係第一時間保護個女,而係咁岩得咁橋比沖出去比車撞死,唯一可以阻止佢搞lolita既人就係依個時候死左,咁方便

同埋佢既口供純粹係佢片面之詞. 一個50歲既男人覺得個12歲既繼女係佢隔黎行過同攬下依個新daddy就係挑逗佢...正常人聽完都想作嘔

humbert係lolita個呀媽離奇死亡之後就帶住個女周圍著草,唔比佢返學讀書,係經濟上支配佢,個繼女喊哂口咁humbert仲繼續屌佢,仲話果晚已經溫柔左

之前睇過唔同國家既人既留言,英文既留言者道德價值觀比較正常,大多數係同情個女仔既. 但係中國,台灣,香港既留言反而係"覺得Humbert好慘","個12歲女仔呃左佢感情(?)","humbert好愛佢但係個女仔唔愛佢"
兩岸三地既人心目中既愛真係好扭曲

睇書

humbert,中年男人,大學教授,對個12歲既小妹妹起色心,為左接近佢而娶個女仔個老母
lolita,12歲,情竇初開,心智唔成熟,係單親家庭長大.

好多人睇依套戲果陣都覺得故事入面發生既所有野係真既. 假設都係真既,真係有人覺得如果係個女仔主動溝humbert,humbert就可以屌自己繼女?

問woody allen

一樹梨花

我睇個陣覺得Lolita本身都早熟，係老母死之前已經有意無意咁挑逗humbert，但肯定唔係愛佢

我又咁啱幾個鐘前上網睇完

睇左書 覺得幾正

佢老母好似係想去寄信揭發呢件事比人知

細路女玩下 點知叔叔好認真

Lolita最後仲要傷多佢一次 話有得揀都係會揀另外個阿叔唔會揀佢

壓海棠

最近電影中心上緊套類似既戲叫una
有無人睇左

我覺得兩岸三地班人既評價唔多唔少因為jeremy irons個樣而撐humbert

真係好慘

叫返一樹梨花壓海棠好啲